700真係垃撚圾 今日升四百幾點都企唔穩四百蚊

棄股 聽日沽貨離場 唔撚柒玩

十幾萬姐 呀叔輸得起